請立即停止做休息撚

黎明行動破曉行動目的係無限期三罷
點解要休息??
下次變休息一個禮拜??
下次休息一個月??
今日失敗咪檢討囉點解要休息??

唔休阿
Popo想用攻大學黎搞到少左一批戰力

係囉好嬲 一陣放工繼續嬲

同意
前線紮埋營都未話休息
D港豬罷兩三日就急不及待想番工?

tui

唔好再拎俾前線抖呢個理由黎合理化休息呢個point
前線手足攰自然會休息
同埋講得出呢句好明顯好少落前線望

無限期三罷

今日朝早失敗咗係因為手足噚日搞到好夜，朝早手足唔夠人。希望大家明白搞朝早好過搞夜晚，聽日要早起今晚多休息。